有片 又有大隻仔係gym room 更衣室打飛機比人偷拍左

樓主gay佬

你係片中人 ？

越多gay佬咪可以少啲競爭對手

佢地好噁心呢

入黎一定係gay佬？樓主性別歧視？

你影開人，我選擇相信你。

樓主tg?

？

你啲死gym撚死基佬害夠香港未

不要提了又封驚

屌你死基佬